USD/HKD 十年高位

代表乜野?

代表好高

稅改令海外利潤返哂去美國

代表銀行資金充裕 銀行永不加息 發展商提供充足優惠 買家需求強勁 樓市繼續gogogo

屌佢老母金管局係咪做市
聯繫匯率但息口唔跟美帝

擺明
為左樓價唔跌可以去到幾盡